蓮塘香園圍口岸下周三通關

但係得貨運

@知更鳥

多個關口送中